陳同佳一家係咪會係安全屋歡渡今個中秋節同國慶長假？

安全屋會唔會提供月餅生果？

佢開到聲實有㗎

今個中秋陳同佳佳黑警嚴密保護下
在京士柏山豪宅開開了一枝82年lafite
打了一整晚PS5 早已忘記了18年初的事了

安全屋係會成日轉

11月先有PS5
玩住3090先啦

其實佳佳有冇老竇老母
好似冇人題過

蘋果上年有報道過

作為民族英雄比習大大順利鎮壓香港應該會直送北京參加國慶晚會

生果日報年頭先訪問過陳生
但係陳生，典型香港人樣，
同佢個典型大陸賊仔樣既大粒墨，
真係完全唔似樣。

習大大應同佳佳一齊閱兵

又話佢自由人點解仲要受警方保護？
不過講真，就算佳仔單拖出去都無人咁野尻佢啦